（突發）伊朗向以色列軍事據點發射導彈

以色列軍方於當地時間周四(10日)清晨表示，伊朗部隊向戈蘭高地(Golan Heights)的以色列軍事據點，發射了大約20枚火箭及導彈，部分導彈被以軍攔截，並未造成傷亡。

現代戰爭真方便，按個制就得

本身都有射開
只係今次換左政府軍射

以色列可以出手了

做下樣咋
真係打咩

以色列好勁

搞以色列

做下樣唔會整冧個市？

你入咗好多貨？

好明顯係有政要買入咗軍火類股票

以色列d防導彈

以色列軍事好撚勁架
年年都被周圍伊斯蘭打
次次都打贏

想比以色列滅國？